{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63947&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성지젤펜션"
    },
    "text": "ペンションが鳳浦海水浴場の近くに位置しており、アバイ村は車で7分、大浦港は車で20分、洛山寺は車で32分の距離です。 無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙で駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 駐車場は無料で利用でき、バーベキュー施設は炭とグリルを利用するもので、4名基準で30,000ウォンに追加で使用する場合5,000ウォンが加算されます。 炭、グリル、軍手、トングなどが含まれており、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 最大人数を超えると入室できませんし、保護者付きではない未成年者およびペットの出入りができません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任です。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどの海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは鳳浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "アバイ村までの車の所要時間は何分ですか？",
            "answer": "アバイ村まで車で7分です。"
        },
        {
            "question": "大浦港までの車の所要時間は何分ですか？",
            "answer": "大浦港まで車で20分です。"
        },
        {
            "question": "洛山寺までの車の所要時間は何分ですか？",
            "answer": "洛山寺まで車で32分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは駐車場を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の料金は、4名基準で30,000ウォンです。追加で使用する場合は、5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設には何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設には炭、グリル、軍手、トングなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはペンションに出入りすることができますか？",
            "answer": "未成年者やペットは保護者付きでない限り、ペンションに出入りすることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどうやって処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 591
    }
}